人在土瓜灣，求午餐好野食地方

如題
12點45分截止

譽麵方

老三油渣麵

開利車仔麪

肥媽小食店

大快活

南乳炸雞米線

譽麵坊
南乳雞球河

lm

譽麵坊炸雞球
星洲名廚厚切豬扒